大塚愛離婚後首度公開亮相《FNS歌謠祭》 自彈自唱《星象儀》

日本富士電視台大型直播音樂騷《FNS歌謠祭》一分為二舉行，昨日舉行「第2夜」演出。演出歌手單位包括星野源、E-girls、Kis-My-Ft2、King & Prince、金在中、城田優、Sexy Zone、DEAN FUJIOKA、AKB48、IZ*ONE、櫸坂46及乃木坂46等。

大塚愛離婚後，首度亮相直播音樂騷演唱。

她自彈自唱名曲《星象儀》，期間唱錯歌詞。

剛與組合RIP SLYME成員老公SU結束8年婚姻的女歌手大塚愛，離婚後首度亮相演出。她彈鋼琴演唱其代表名曲《星象儀》，期間未知是否太緊張而唱錯歌詞，騷後她在社交網鞠躬道歉的相片，獲網民大讚可愛。

騷後她在社交網鞠躬道歉的相片，獲網民大讚可愛。

而韓國選秀節目《Produce 48》出身的限定女團IZONE，與AKB48、乃木坂46、櫸坂46同台，演唱由監製秋元康只此一晚為節目炮製的歌曲《必然性》。節目平均收視較去年上升有11.8%，瞬間最高收視有14.9%。

大塚愛「プラネタリウム」FNS歌謡祭2018

好撚正

日本全部唱得歌既女當年都結晒婚
如果唔係咁kpop都無可能會彈得起

呢幾年個個離晒婚又出番黎唱

幾時到YUI?

冇亂入嘅

一定有d easter egg係度，大家努力

好撚正

想知日本邊個頂級女聲係嗰幾年結婚+退出／收皮
人氣高定唱得歌呀

又結左婚準備生啦

好懷念

逆拍手

+1
大塚愛sell唱功架咩

當然啦